大學生入一入黎

仲有唔夠一個月考final，死番出去溫書啦

屋企考怕咩

諗住出貓?

唔出貓正弱智, 比人捉到仲弱智

弱者先出貓，強者直接番去考

大學生來講 考試前2日先開始溫書算早

強者梗係收錢做幾份啦
識唔識架

睇你個名，職業5毛?

平時做咩?上莊住hall晚晚幫18歲YEAR1妹妹破處

五毛D名咁明顯就好

出貓越高風險越高回報

咩嘢叫屋企考

你要番學考咁慘？

無咩既 5科姐